終於諗到點解政府要咁大力清連儂牆，我敢講係絕對唔關區選事

係因為要放大陸人落黎回血呀

屯門、尖沙咀、上水、紅土，好多手足都話多番大陸人，再加上劏房波個旅遊津貼，好明顯就係想放班煌蟲落黎回血，但又唔想比佢地接收到反送中運動既真實資訊，所以大力清連儂牆。

我諗呢個假設絕對合理，為咗達到經濟攬炒，大家真係要放棄？

The war has just began.

依家要做既有以下：

1. 連儂手足繼續努力，但用快閃形式，貼完就走，資訊為主，唔洗整太靚

2. 星期六日要繼續遊行，可以既話將個戰場帶去商場，可以既話就比大陸人試下佢地中國出品既TG

3. 香港人自己唔該一定要堅持落去，我地係要經濟攬炒，大家一齊諗點樣可以加速經濟攬炒啦

再貼

有道理

千祈唔好趁人多屌鳩大陸自由行大媽，屌到佢地唔黎

再貼囉！

千祈唔好好似街招咁周街貼 有排清

如有微博文宣組，可以將啲私了相改做見到大陸人就打，嚇9佢地

貼文宣
噴口號

係

要繼續貼牆呀
仲要放哨

推

佢幾時都想拆架啦。使咩諗咁多。

繼續貼

千祈唔好宣傳 燒到番大陸呀

update頻率要追一追
btw, begun

好有可能

繼續貼

Pish

一放即刻宣揚革命 唔好提香港 剩係提大陸D野

P仔推

整多啲貼紙，貼落支那人道

那裡有牆，那裡有文宣

四圍鳩貼

木樨地 血債血償

大家一人貼幾張

想資助手足貼文宣可以點做

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

撕一貼十

我今日都突然諗到呢點

我覺可以周圍去貼 唔一定固定位

多啲資訊

再貼再厲

上水幾時有甴大大之路啊

有理

放大陸人落嚟就係輸出革命既時候，派傳單，airdrop

邊度多大陸人 就快閃邊度

恐懼管理

真

pish

我寧願噴油塗鴉
貼張紙佢哋可以撕爛
塗完鴉唔通可以撕爛幅牆？

加強攻勢
火車上面宣傳？

各有各做
牆身地面天花 大把位

所以要開始同支那人派返文宣 等佢地唔敢放支那人落黎

繼續文宣

睇返清連儂既重點係似：
大型行動： 青衣、大埔、旺角、黃大仙、銅鑼灣
但解釋唔到慈雲山、順利呢啲

輸出革命

快閃

睇黎要落多啲大商場尤其尖沙咀果啲

香港有邊個地方係冇大陸人？

要打大佬（真係大佬嗰個大佬），輸出革命係唯一出路

Push

今日經過黃大仙
好撚大規模喎
係咪重建過？

點解法輪工可以唔洗被人掃？

同意

曱甴王習近平

拆一貼百

從來覺得法輪功係有一派人支持住

撕一貼百

推，真係多番大陸人，特別係上水

其實會唔會over左?
其實有d大陸人係撐我地
我地一直做嘅嘢 唔係淨係令外國關注
更大嘅目的/共產黨一直驚嘅嘢
就係革命燒上去大陸 中國人覺醒（雖然真係好撚難 但只要我地堅持落去 萬事都有可能
人地無挑釁你 何必要屌9佢呢？
但如果佢鬧我地先 我地先就鬧翻佢轉頭
認清楚我地嘅對手係中共 唔係中國
對準政權
（btw我都覺得d大媽真係好煩 成日係度大聲講大聲笑 毫無修養 如果你係話鬧9佢地 我萬分支持）
（無意想同你嘈 只係想連登眾人可以明白我地嘅對手 終極目標係反共）

去呢D地區airdrop文宣比大陸人

貼爆佢!!!!

真係好撚多大陸閪

曱甴平習曱甴

Keep住連 Be water

周圍都係連儂牆呀

噴油嘅話資訊唔夠密集
所以要兩樣做曬

同意 係要宣揚革命

啱呀呢個諗咁多做咩？ 繼續貼啦

Why not both

敵人反對的

連儂牆會有埋伏
應該隨機周街貼
每人帶少量都ok
盡量少文具係身

不是的 我覺得唔使文宣嚇佢地係香港僅有嘅大陸人
應該黎 等佢地知道多d 然後內訌
佢地點解依家會敢黎 係因為好奇 同埋內心深處有保留對自己國家嘅腐敗 比佢地知道無錯ga喇

流水式富儂牆
做乜要集中貼比人集中清

Lushhh

屌佢哋冇用的
宣傳革命資訊比較好

啱，所以大家要keep, 真係唔可以再出事

連儂牆的用處比我初期想像的有用， 個area 會產生community, 而且update 快， 日日有新嘢睇
Popo都知呢個soft power 幾勁， 所以先不停捉人， 搵藍絲去殺人

辛苦晒

呢位手足思路十分清晰，所以我地依家要做既係準備大量簡體文宣

大陸要放蝗蟲落黎回血，就要承受革命輸出既風險

石硤尾 翠河兩架狗車加8隻到防暴 唔知咩事

千奇唔好好似幾年前咁行商場光復行動
搵唔到罪名拉你地

星期一出旺角勁多大陸人

唔洗貼係牆到

之前我大陸親戚來港 佢撩我傾香港情況
我講啲易入口既野 佢都好同意我睇法
我都比左佢睇果陣大陸唔知邊到有示威但打壓哂河蟹哂既新聞 佢都有興趣想聽 當然都驚我危險啦
建議再大量做for大陸人既易入口文宣 貼係tst自由行出入地方 幾個人夾埋一齊貼 最緊要堅持 撕一貼百比佢地睇下發生咩事 慢慢再輸入革命

屌鳩佢地 點輸出革命呀

多謝巴打同意我嘅觀點

冇得shopping

有道理！
繼續不停貼

可以點進化

大陸人?
同你有親呀?
支那人呀

見到旅客既不文明行為要狠狠指出，作出糾正
作地主之誼

呢個推論唔錯, 係時候繼續宣傳la..

推啊

真係多左好多 好明顯

岩！宜家周街見到好撚多喼

要繼續貼

習近平甴近平

呢個都可以做文宣主題

push

認同

行動啦！積極啊！我地要繼續啊！

曱甴王 習近平 甴大大都話佢指示

Agree

不定時，各自貼，快，不要花時間

唔落黎 點輸出革命

721
811
831
101

直接去踢鳩佢地d gip

有冇辦法將呢個po討論完既野動員去做

呢個小碎步block左好耐
佢就係加泰集會分化團隊中重要一員

對家想將反送中變成中港仇恨
但我地對中國人其實冇乜仇恨 同情仲多

所以我地要大量簡體文宣

方向正確 ， 推

d噴字都比人清晒

手足突破盲點

有啲道理

呢個堅

甴近平

屌鳩佢地係唔會唔落黎
佢地身體最誠實
要源頭減廢一定係迫上面唔放人
宣傳多啲魔警暴力
否認港獨，講下血濃於水
將反送中同上訪維權果啲類比
再違心都要咁做
咁先可以突破到賊共既防線輸出革命
同時賊共更唔會再放人

手足冷靜

我地用大量簡體文宣攻勢就可以收佢皮

你黎香港？得，接受我地既革命思想啦

有咩咁大件事
不嬲撕一貼十

收到

你說得對

流動連儂牆清條撚
大陸閪去邊都避唔到

唔好淨係文宣手足啦
依家清得好密
一人印少少
番工放工貼吓啦

繼續貼啊屌

沙田今日都多左蝗

屌你老味今日尖咀尖東都好撚多蝗
保守估計都有10幾團，過百隻

甴近平

又未必
上水周圍大撚隻字天滅中共
都好耐先清

推！

成日比防暴掩護一班廢HI去拆文宣架, 幾乎隔日重建

千祈唔好整簡體文宣呀
唔好係文宣擺埋d自製大陸表情包(可以加埋字)

真心唔建議，我返去洗眼先啦

個啲難清嘛，又冇乜資訊性，純粹個人發洩，所以咪由佢

集中宣傳甴近平

其實有無微博文宣組呢樣野？

準備簡體文宣

撕一貼百係宗旨

其實已經有
你去下九龍某啲公廁廁格

唔好單獨行事 一定要有個伴照應

貼

清完再貼

我想每次去任何廁所都見到

大力推兩下 (1

但絕對有用，手足可唔可以教我整

我覺得新一輪文宣大方向就係集中輸出革命

一係你就唔好比班蝗蟲落黎，一係你就等我地輸出革命啦

大力推兩下 (2

我都覺得多返大陸人

鐵則: 敵人反對 我擁護

睇完都唔知扔唔扔好

仲要快閃

我覺得依家文宣係考驗和理非既時候

絕對唔建議咁做啊，辛苦了清潔。

我覺得連儂牆係時候升級，
其實唔一定集中喺一幅牆到，
可以四周圍貼，
範圍更廣，
而且清都難清，
因為貼嘅位置係冇定向，
哂好多時間㗎。

搭狗鐵坐完張櫈無啦啦多左張紙黏住左鬼知咩

兩者都係.
一來真係入到屋，中老年人為主
二來吸引到大陸人既目光，佢接唔接受都好，至少佢地睇左。
唔比自由行落黎，係因為警佢地接觸到依的資訊。
唔好當十個大陸人十個都唔接近，一定有理性有懷疑既一群，十個有一個對中共已經不得了。

噴漆啦

灣仔會展都好明顯
開始搞返D 展覽成班大陸人參展

地鐵站去稅局條天橋應該做連儂橋

即係話文宣地點應首先集中於傳統蝗蟲重災區（上水、旺角、沙田）

再持續開花啦

相同論點我個post講過

移動連儂牆(印T恤

樓主有腦

大字報又平又顯眼

除咗黐牆
有無咩辦法直接自支那人輸出？

最近的確多咗大陸人
有時見到啲大陸人好認真睇黃大仙連儂牆 or 當係旅遊景點背景相

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

有道理，更加應該加強蝗區嘅宣傳

曾經有過，不過一兩日就清左

冇少過

Tui

記得6/11開始去sogo呀 聽日開始thankful week 好撚多大陸人嫁！！！！！

天水圍手足

咁已經解釋左

知道，開po文宣？

習曱甴 習曱平 甴曱平 曱甴平 曱甴近平

甴近平

師兄會唔會識整簡體字文宣

tui

貼多D 曱甴平 係地下 跟住 牆上 天花 就天滅中共 驅逐共黨

(以上係格式示例)
頭先好快手咁試左次
個網好似識detect敏感字gen唔到張圖
唯有download圖再自己P啦

有，真係有人做緊，tg grp

愛國愛黨青少年

112個日係中環成班手足係度，班狗又準備清場，都有班大陸人係度睇緊小紅書，地圖準備去幫襯d死人藍店

可以，越大陸feel越好

甴近平，絕對正確

[和你shop] 6/11開始sogo thankful week喇！

想轉行貼文宣
邊到可以大量印？

一齊食tg la diu 你

似真
多左好多蝗出現

商場

一定要將戰場帶番去商場同水貨重地

沒有連儂，
會令人有運動熱度減退的感覺，
大家要一齊努力保持。

推 商場

繼續貼到由近平一地都係
pish

微博難度太高，要實名登記，同埋佢本身會控制言論熱度，甚至del post或者hide post

貼龜背

咁撚癡線？

呢啲係咪最大陸風格既文宣？

係 呢個係安全同有效方法

我見d大陸人都很好奇停低睇。

唔怪得清得咁乾淨啦

MK

推 用TG驅蝗

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

岩 共狗最怕係革命輸出 淨係香港 佢都洗唔少維穩費
文宣可以將香港抗爭連去大陸內部問題
拆屋 建污廠 做生意要交賂款

大陸咁多問題 無可能無民憤 只係好多唔敢出聲

習曱甴
721 831 101

想再貼的話，一定要嚴守快閃原則，行動時間同地點要更保密

宜家唔係講玩，實斬鳩人

咁不如東鐵沿線 火車車廂貼文宣

有可能，有道理

應該係
補圖

另外，百度貼吧d人留言成日用"滑稽"emoji:

放住咁多先，我又要去洗眼啦

make sense

個方向改做輸出革命唔係仲好咩？
中共最驚既罰我地就要擁護
佢最驚內亂，我地就幫佢內亂
雖然改變被洗腦既人好有難度
但成功既話就真係效果顯著

up

我建議大家唔好係啲直通巴既上落位附近貼
仲有藥房賓館個啲都唔好

文宣再次加大力度

要去尖咀貼多啲文宣

有人定期清下其實係好事 有啲真係好舊 叫人出黎果啲日子

洗撚就佢地咩 等佢地以為香港真係大陸化漸漸用埋中國𠴱套 堅持香港既生活模式先會贏呀

多謝幫推

黎香港要接受我地革命思想之餘仲要學習我地正體字既香港文化呀 唔好圍住中國轉咩都遷就佢地 香港人唔好再咁易話為去就班生番野蠻西喇 好客之道唔係對住班呢啲夜朗自大既傻西

紅土啊屌 真係大陸人多到嘔

連儂牆進化。。。
連儂世界！！

其實真係好嘔心，自己友睇完會唔會割席？

好有道理
大家要記住冇支那人嘅香港先係最美好嘅香港

連儂牆要再升級 甲近平同甲甴黑警係方向

連儂牆要有快閃
唔快閃要有勇武做哨

合理假設

要繼續做！

錯，絕對唔係就佢地

輸出革命絕對係一條重要戰線，尤其依家政府放番咁多大陸蝗黎幫香港零售旅遊回血，阻住我地經濟攬炒

做文宣啦手足

簡體文宣，輸出革命

經濟攬炒可以話係香港最強手段

屌黎做乜撚野
寧願輸出革命啦係咪呀
你講野好撚鬼

係，所以我地需要大量迎合大陸人口味既簡體文宣去輸出革命

要簡體文宣

一路整一路挑戰自己審美底線

如果可以吸引到多d大陸人行埋去睇文宣，割唔割?

今日行過紅土個邊，又勁多大陸團🤮

上呀貼牆呀
輸出革命呀

其實大家隨身帶疊memo紙 帶支筆 得閒寫返幾張有位就貼會唔會係一個可行方法

同意但除左呢樣，未諗到點吸引大陸人睇文宣

唔關咩原因
敵人反對我擁護
就係咁簡單！

不過而家所有野都要快！
裝修、RB、反擊、以武制暴、連儂......無謂所有野都要快
因為而家曱甴用小隊高速形式攻擊市民。
無足夠力量就要用機動性、隱密性黎獲取優勢
E.g. 連儂唔一定黑衫，可以其他色衫加口罩/shield，完就除罩/shield 散走，曱甴黎到咩都無呀！
假如夠力量/人數打曱甴，就要大大力打，要佢哋負出代價，增加佢哋用小隊突擊既成本。

尖沙咀嗰啲

唔俾 gen 張圖但係 cap 圖應該都 ok? 雖然應該會更低清

曱甴平要大力推廣比佢地知 輸出革命 唔比藍鋪有生存空間

Cap圖會有edit ge 虛線
自己P可能仲快d

係，要比佢地學識挑戰強權

有冇巴抗一齊整簡體文宣

D post 會唔會被河蟹？

謝指正

貼晒全部習曱甴點睇？

Blocked user
我地要輸出革命 唔係文革批鬥

合理喎屌

點通知？

唔反對樓主個point
但區選都一定有關係

分番緩急先後嘅話，我覺得呢幾星期，貼區選資訊同唱衰保皇黨/偽獨立緊要啲。

曱甴

繼續貼
輸出真相

屎煎片階磚

可唔可以圖像化

成個狗鐵車箱任痴

區議會文宣 建制議員支持何君堯

我就係想問手足我自己都要諗諗搵日整幾張試下效果先

Btw繼續幫周同學集氣

我地唔係冷血政府， 唔好對d死物有太著緊

推呀

一步一步黎啦手足

光復香港最緊要

呢輪又真係多番大陸人落黎

支持！

唔好講香港人
好多大陸人都對法輪功麻木晒
佢哋會當法輪功係神棍

言之有理

国家領導人都唔想在佢班蝗民面前露出真身出洋相ga
甴大大

求圖

要借力打力

我都諗下先，有新idea再黎拋磚
周同學頂住呀

pishh

多左好多大陸人...

堅持過埋新年就可以教藍絲商店咩叫社會主義鐵拳

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

上面講到香港咁亂
條傻仔波唔係會覺得仲會有蝗敢落黎呀?

大家一定要堅持住呀

屌那媽，死黑警

字模快噴

多番好撚多呀呢個禮拜，大家唔好懶呀，一懶佢地就黎

噴字點都唔夠文宣多野睇

比起屌9佢地，輸出革命有用好多
屌9佢地佢地都淨係識唱國歌同打人，中共唔會怕

撕一貼千 咁樣順便增加請清潔人手 增加就業

一見大陸狗就屌

唔割但唔建議

凡係敵人反對....
連農墻嘅手足
你地嘅努力無白費
辛苦哂

但最近真係少左手足整文宣

連農墻嘅手足

要小心d搵幾個睇水
以防藍絲報串

曱習

建議快閃較好

agree

兄弟爬山
各有各做
但注意安全
我講緊打機

記得唔好一個人去！要組隊

抹黑香港人

再貼
大埔隧道重建啦

曱甴近平

Sor 我太衝動，但我諗清醒既人會明

真！9點幾羅湖方向嘅火車又滿晒中國人！
明明10月1果排耳根清靜

1. 全民Airdrop
2. 好似新城市咁 日日清日日貼

有得唸

禁要派傳單先得啦

所以一定要做簡體文宣

有冇簡體文宣？

鄉黑政府勾結，呢頭一班鄉黑刀手清哂場，果頭政府就可以安排哂衞生署、差佬等等部門執埋手尾將連儂牆痕跡都抹走埋，無縫合作，鄉黑、區議會、民政市務局至政府內內部打緊咩既籠通？

新城市簡體少見 反而好多英文文宣

Agar. Pish

千祈唔好屌到啲單程證唔敢落嚟

要大大力貼！

難怪某d住宅區連儂牆仲好地地，旺角道天橋清晒。

尖咀都係

的確撕爛文宣快過貼文宣
但係要抹走大字就耐過寫大字好多

同佢死過

咁樣內客要更加強針對性！

不過真係多返好多好多大陸人
條街又逼返 通街都普通話同喼

千祈唔好 _ 到啲大陸哩唔敢落嚟

有冇手足一齊整簡體文宣

應該有人日日貼同日日撕

一定會再貼

仲要貼多d曱甴平既文宣

721831

驅逐共黨

啱

觀塘都比人清哂

CCTVB新聞 出賣港人 聯署尚欠37,000人

班狗都知 所以佢哋專捉噴漆

甘要有輸出革命嘅文宣，始終層次唔同，要由頭教過咩喺民主

曱近平

沙田都多返大陸人

見中國人就同佢文宣

街上確實明顯多咗大陸人特別旺角

撕一貼十 睇下佢撕快定我貼快

其實有好多人已經以為黑衫聽到普通話就打

推推

歡迎落來
一出關一疊文宣俾佢睇

貼到無位貼為止

琴晚上水連儂橋有陳淨心拉一埋廢老扯中国旗

笑撚死人咩

岩喎 佢地不嬲驚我地去西九龍、上水站
怕我地輸出知識

但仲唔驚死落黎買野係咩心態

文革開始 由大陸人落手

輸出革命，唔係搞文革

其實我拎張大banner
比人貼
張banner係我自己既
佢咪冇得撕

不過就會消耗左人手同時間
或者真係走旅遊區咁做

唔明

即係唔貼牆 貼橫額
因為條橫額係我既 唔可以清

講真 佢地依家有咩唔做得

唔好晒錢

Print黑白習曱甴貼完就走

師兄有冇圖？

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

CWB SOGO大量大陸人, 有無人幫手貼文宣?

今日經過好多清既係外判後生仔

美帝制裁名單

CWB SOGO 多人呀!!! 唔該手足幫手叫人一齊去貼文宣呀!!! 輸出革命!!

但屌佢老母口講唔黎又沖撚晒落黎

土瓜灣 多番好多大巴

大陸人既性格 你懂的

強國式罷買

puah

千祈唔好

唔係貼隧道/近民居嘅地方了
係貼係/寫係有大陸哩出沒嘅地方
車站
商場

我唔覺得會影響到佢地
因為佢地唔會睇連儂牆

話你知班撚屌一心落嚟消費買嘢架咋
理撚得你係佢面前放催淚彈

支持

你唔俾佢買嘢就真係死啦
親耳聽過話冒生命危險嚟買嘢

我覺得應該用返tst遊行嗰招派傳單/airdrop

點解要咁做？落黎買奢侈品定日用品

岩呀師兄，我晏啲出po呼籲新一輪文宣攻勢

介唔介意我加埋你呢段落去？

講真，街上突然有隻習曱甴係佢地眼前，你估佢地有咩反應？

隨便
幫到大圍嘅嘢隨便用

兩個影響：
1. 俾佢地了解香港發生嘅事， 將個現實帶返上去 (for 正常人)
2. 令佢地反感， 減少過嚟香港 (for 護旗手)

奢侈品

派傳單

唔建議 好撚危險

用word禁個制就會轉到簡體

所以文宣有效 千其唔好比佢停
我上唔到前線 只可以做文宣

點解要用條命買奢侈品
佢地係唔係覺得啲錶同手袋值過條命

好多內地客人係特登落黎學習香港抗爭

推推推!!!文宣組繼續努力

佢哋淨係聽得明一種language

而家一喺街聽到普通話就屌鳩佢哋 叫佢哋收聲

一個屌始終危險，星期六一齊

不過始終都係覺得輸出革命比屌走佢地重要

利申：非左膠

已成為被捕師
抖陣先

辛苦手足

冇乜 不過都有傷

犀利，無諗過！

上水撚有少過人咩，個個活係平行時空?

+1

可以用埋airdrop

和理非，抗爭生活化，

P牌推唔郁

重整連儂牆！同埋我都覺啲大陸人多返

連登不cheap
但愛face,HiHa!

好少人貼

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

與其係咁，不如見到大陸人就派反共傳單，或者偷偷塞入佢地袋

冇計，好高風險，依家啲狗會捉人

警犬臭西

曱甴平

我希望大家唔好好似銅記行車路咁噴晒靚字，清潔員工要清好麻煩。要封一陣路有時仲要搵個交警指揮。都好晒時間

最緊要喺尖咀老銅度貼

合理
推出旅遊補貼
市面真係多番支那團
一定要清左連儂先敢放人回血
所以要出食環清手貼牆就黑狗拉

連儂一定唔可以停
要自己組隊做文宣

就快成功!!!

返去含L啦

個人建議貼到成街都係習曱甴

繼續做

文宣手足加油
大家得閒既就街坊look 做下哨
保佢地平安

繼續文宣！

建議男手足去連儂牆附近低調地stay係度，當見到有人渣向貼文宣的人出手時挺身而出，保護他們

我建議快閃

係。。。今日見到勁多蝗

紅土文宣出名快貼快撕 凌晨貼完第二朝78點已經冇得7788

拆一貼十

想落嚟 得 齊齊食tg啦 星期六日 旺角 尖咀 老銅 一定好熱鬧

文宣背面貼勁粗雙面膠紙
2個直行撕2次就快閃貼上
時間約5秒內

5秒既概念係：藍絲見到你，拎起電話，打第一個9字，眼前已經唔見左人

咁咪淨係貼到一張囉

師兄做開文宣？

直頭派到佢面前

噚晚sogo收7

今晚會去？

多謝樓上五毛推post

I

係